383348
6210
Truyện đưa ra nhiều câu chuyện để kích thích khả năng logic suy đoán của trẻ.Tuy nhiên chữ quá nhiều mà ko có hình minh họa giống truyện conan nên không gây hứng thú lắm.Con tôi chỉ đọc vài truyện rồi chán không đọc nữa,hơi tiếc là vậy!có lẽ truyện này dùng với học sinh lớn cấp 3 sẽ phù hợp hơn với tầm 8-12 tuổi.Mình sẽ chú ý hơn,mình luôn đọc thử nội dung ok mới mua,nhưng vì cuốn này không có phần đọc thử nên mua bị lầm,đã sợ mà vẫn bị vài cuốn.Hi vọng lần sau sẽ tốt hơn
2
1030106
2016-02-20 16:11:53
--------------------------
